頂唔緊隔離女同事香水

唔係BB香
好臭 點算好？
利申 毒撚一個

痾篤尿落佢個身度就得

帶佢去開間房沖個涼

比呢個post佢睇

次次經過或係附近都好大動作 係個鼻前撥 又咳
跟住自言自語話點解咁臭 咁大陣味
都係個d啦

直接屌佢